有無支持華為gif

或者圖

我支持華為

俾侵侵封殺

唔該